砌機list求評

打咩game先？同埋rx470抵買過1050ti

Ram, Ssd,老母版如何？
機箱想要d散熱好

overwatch battlefield LOL

多一舊已經有張rx470, 但快唔只個一舊

打bf1要玩得順要上i7 i5都玩到，不過要好順就

普通畫質 唔使太順

加翻多條ram會好d？

只可以講儲多啲錢先買 怕你買完後悔

i5都要差唔多6k

16會好d

i7邊款好

7700K

7700呱

底牌轉b150(要更新bios)/直買b250

直接買b250底板加2400mhz ram
買i5真係好快頂唔順，以依家啲遊戲黎講

貴1千😭

可以用耐啲，i5你一年後又換i7到時咪仲貴

好thx巴打

樓主係邊度買 梗係覺得你好似比人水

黃金😂

有冇好介紹